屌！原來豬柳蛋漢堡有芝士，已報海關

本人敏感

誰在性交看護

垃撚圾

？

冇報樓主 即刻死全家

who

what